黑警又係海邊搵咩呀？屌你老母！！！！

地點：北大嶼山公路

唔知又搞咩

有冇人知咩事

巴打有冇機會mon實佢地

留名聽日係個度附近又發現屍體

拋屍

高速公路經過 冇得mon

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇人咁岩岩踩單車入去欣澳/釣魚呀
幫幫手睇下咩事

陰澳灣

聽日又會有屍體發現案

應該的記者追蹤班撚吊狗

大嶼山準備又有浮屍

屌 今朝我搭的士出去喺逸東迴旋處轉入去小炮台嗰邊啊唔通班仆街又想整單被自殺出黎

推上熱門呀

見到有運屍車轉入去

吓，唔係舊碼候王廟都有呀嘛

唔知有運屍車轉入去我諗唔方係好事

你唔好放出黎住啦
又要改地點啦人地

諗緊今次點死